「收服女妖 送畀撒旦」女事主眼捱拳胸被摸

報稱道士的中年漢疑藉「作法」驅嬰靈及驗屍毒為名，涉嫌多次摸胸撩陰非禮一名婦人及對其十五歲女兒上下其手，案件昨在區域法院續審。年約四十歲的女事主X昨繼續作供，她坦言不太相信被告，不明白當日她暈倒時，為何友人沒幫她報警，而是將他們的師傅（即是被告）叫來；她又提到，被告有一次表示要收服附在她身上的千年女妖，要將女妖「送畀撒旦折磨」。

X供稱，被告袁銘權於二○一六年九月廿三日帶同徒弟上門替她送嬰靈，在儀式開始後，她與在場的兩名女徒弟都哭起來，她突然做出上前環抱的動作，女徒弟即拉着她說：「你唔好過去，如果你過去會跟埋佢哋走。」之後她又頭暈抽搐，被抬入房，被告摸她乳房說：「你個心好弱，我要幫你補氣。」並再替她「除元珠」。

仲有人信